其實惠康總部係邊？

要投訴

打電話咪得囉？

牛奶公司？

牛奶公司

上到去比人玩咩

Which is in 太古坊

咁寫信打電話都係比人玩
不如上去屌柒左個reception先
起碼平時對住靚女腳都震
上到去落樓同D friend講頭先兜頭粗口屌柒個靚女都威D先呀

BTW 點解唔即埸屌柒個分店經理呢